2019年一人一個財經願望

快D黎許願啦

身體健康

幫布布含

港股跌穿兩萬
樓市$1000/尺

劍指3幻4

比布布內射

買咩都中

橫財就手

冇可能啦

願望不嬲都唔會實現 都唔爭在寫得離譜啲

5個字
18000

美軍射幾個核彈黎香港 全港攬炒算尻數 已經對世界絕望

諗好咗移民去邊未
我 新加坡 台灣 澳洲

恆指4萬

亞洲唔係老星就老日啦

唔識日文
坡妹好靚 架妹好索

高多10cm

Yes ar 架妹坡妹馬拉妹

班fd仲話賓賓你都要 我心諗坡妹不知幾靚

坡妹都賓 佢地食開啲女有白斑？

我相信係A0 來

唔貪心，賺個首期就夠